一齊投建制！

投建制：
- 節日有蛇齋餅粽食
- 有廉價深圳食好西旅行團
- 得閒可以叫個議員用濫用公帑豪裝屋企後花園 (eg. 豪華天橋、大公園、涼亭 etc.)

投泛民：
乜柒都冇，連用公帑搞蛇齋餅粽都唔識搞，就算想爭取嘅嘢都過唔到港共政府㗎啦

拉

俾多次機會你泛民，今日投泛民

今日投泛民唔係支持泛民，係反建制，一定要建制收皮

你投左比佢嘅話，佢知道食硬你，點解仲會有蛇齋餅糭呢支歌仔唱？

泛民下年啲蛇齋餅枕做好啲

死啦，眼花投錯咗，好似投咗個冇蛇齋餅粽派